支持香港警察

一定支持你哋發動罷工！

而家政府擺明係過橋抽板啦
咁撚冇面嘅嘢你哋唔係照食嘛？